講個時就大大聲無罪假定

自己周街屈人個時就話信就夠

為左錢雨革後去大陸做野既關狗仲有咩好講？
你套雙重標準仲要玩幾多次？
今次又扮盲又冇解釋啊？

今次睇死你又扮盲啦
再唔係就亂貼圖當回應

呂：理撚得你，光環已攞，唔使法院証明，d人信我唔信教練就夠

條友又潛撚左水啦
次次玩雙重標準都唔敢回應
只係識同佢班大陸同事刷正負評

我地話係就係啦 第時獨立左都係咁架咋

又潛水

為錢去大陸做野既關狗我知你睇到架不過你反駁唔到
所以只有不停推舊post渣嘛
等緊你再次解釋你雙重標準
不過都唔知幾多次啦
冇次解釋到

關狗刷負評分身又出動了

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

唔係淆底呀五毛樓主?

改名五毛蔣介石#2436

關狗睇下你

你除左屈人淆仲識乜
你一句都冇得駁
下下雙重標準比我踢爆就推舊post逃避
你連比廢老打都唔敢還手
仲叫其他人同你去比人打？
憑乜啊？
憑你為錢去大陸做野既經歷啊
夠膽你咪去天安門叫囉
你肯去我咪出囉
淆啊？
又話以死相搏？
依加係你自相矛盾渣垃圾

唔係淆底下話關狗

鍵盤抹黑就叻
叫你行動就呀之呀左
垃圾五毛底已淆

冇第二句拿？
行動？
比廢老打唔還手既左膠抗爭叫行動？
唔去你左膠活動就叫淆
你為錢去放棄底線去大陸做野就真係淆啦

.

講就兇狠
做就碌撚